長沙灣地鐵站 A出口 連膿牆正式全滅

咪再貼 有人幫手清過期文宣幾好

呢個位滅過唔止一次

已經無人貼好耐啦
之前好勁架呢度

係